點解咁黃咁好笑嘅channel都冇人睇?

冇錯！果個就係我嘅channel啦
唔好屌住先
我整依d片一黎想娛樂下大家
二黎又可以當做下文宣
當然唔會好似其他手足做得咁好
但都希望大家可以支持一下

可以嘅話就follow埋我ig同fb啦

Youtube:

IG:

FB:

冇人睇就收皮啦

Blocked

公道d講句 真係幾好笑既
利申:冇睇過

支持
利申冇睇